Comment gerer un projet informatique lorsqu'on est plusieur ? 
Dans Gitlab on commence par créer un ``Ripository `` ou `Ripo`

##Install dans ``Terminal en bas`` git : 

- `git init` pour re-initialiser le protocole git 

- le dossier apparait en rouge ; donc pas prise en charge par git

-- on clic droit >> ``Git `` >> `Add` 

- Le dossier apparait en Vert: donc il est dans Git.

-  On commit en cliquand sur `V`

## Commit  and push: 
le dossier est selectionné :

- commit message 
"add new readme file  and Index.html"
puis on selectionne ```commit and push``` pour sauvegarder dans ma machine et sur Gitlab

>> si pas de "Repo" lke message ``Define remote `` apparait
## Creation de Repo git
- New projet
- Blank projet
- mettre le nom correspondant a mon projet

- Crée en mode prive ou public 
- Ouvrir ``Clone`` et copy le second lien
- coller dans ``efine remote``

## `Command R` le site gilab pour appercevoir mon projet 
